感情問題

冇

佢個前女友你點識？
佢地點解散？

都係舊同事？
咁你要衡量下，邊面個價值高 d喇